我想問係咪個個站都有popo守?

好撚恐怖

好多汪汪狗

晚晚番屋企見到成班恐怖分子我心都寒埋...

721又冇咁多狗, 仆街啦

戒嚴呀嘛而家

咪又係同一班人

好撚恐怖 我連續幾晚見到 今晚仲要特別多

不如宵禁啦DKLM

做乜撚野呀

冇分別 真係痴撚線

佢掟嗰樣係咩黎？汽油彈？

戒嚴

催淚彈